是日晚餐 餓撚請入。。。

未load 到圖，如果係美心/大快樂就負皮

好似幾正

Rich

好彩啫

係幾正

$89

用豆漿送壽司

自私

豆漿good

不了，食三哥好過

Cls食到3個麥當當餐了

應該飲咩先啱

下次一齊食

Yes ar tai ma is黑豆漿

不太喜歡

成日食老麥好悶

你唔係個專一嘅人💔

Yum Cha

下次下次 有咩留返拜山食

元氣？

吉

食野啫

咩都飲下啦

衰肩

Yes ar mong

弘b咩事呀

聽咗幾多次下次

missssssssss u

下次下次 下次大概可以

Miss u too wan b
點解咁耐無開食post?

Long time no 精

因為同你唔熟

狗奴才

你唔食爭鮮查查會鬧你晒錢

I wanna make love with you

嘈乜 係咪要成個八婆咁 挑撥離間
已經避開你唔開po

milk your west. excel.

rich can eat 5 sets of happy meal

[img]
[/img]

退出食台

on9

Ok u leave I leave

is

嬲死u

rich

生活習慣更能反映真實性格